睇左黃子華既巴打,你果晚係幾點散場?

我後晚去睇,想知大約幾點完場,睇完去接人機

11:15

22:30

咁飄忽

10:45左右好似

22:00

2230

2100

2030

20：19

認真答你 ，10：45一定完到
子華 佢自己每晚都11：00就上車散水

22:35

0500

10:32

10點半
上面班小學雞可唔可以走